1988年都講中2020係東京奧運已經夠勁！

睇下係唔係真係147日前停？

亞基拉

全世界為中共賣單

日本國運真係差

唔尋支那人玩咪得

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

左邊中國旗同疑似口罩
綠色旗係邊度

邊度有得睇番亞基拉

可能會改2021搞
南韓班友就仆街。無機會免兵役(雖然奧運通常都攞唔到牌，亞運就呢兩屆先贏到

已經唔參戰鬥民族玩，睇嚟黎支爆不遠

太多戲要番睇黎應景，畢佬套<World War Z>都好應，「零號患者」係黎至「China is so dark」。

2月28就知結果！

一款1982年面世的卡牌遊戲「光明卡(illuminati card)」，也被指予言了2020年東京奧運會中止。

其中一張卡牌，下方的5個人，各自的衣服顏色代表奧運的五環。還有背景中酷似東京銀座地標的時鐘塔。卡牌名稱為「各種災害」。

張卡時間係11點2, 日期未知

笑撚死
夾硬到on9

留名坐等8月

28/2/2020?

睇真啲可能係2點11

解2月11號可能有更大單野

The Eyes of Darkness is a thriller novel by American writer Dean Koontz, released in 1981. The book focuses on a mother who sets out on a quest to find out if her son truly did die one year ago, or if he is still alive.

K9999

Ching 11/2 聽日係喇喎！ 不如癲D話係28/2 14:11宣布停2020京奧會唔會夾D?

巧驚驚 Wuhan - 400

東京奧運正式叫停！